[突發][多圖]今日同朋友出旺角見到勁多文宣

是咁的，今日同朋友出旺角行街去咗旺中同埋其他地方見到勁多關於聽日場活動嘅文宣。

原來香港仲有班痴線佬係未放棄，我覺得大家好應該響應下，聽日出嚟行吓街支持下佢哋

推

PUSH

push

Push

推 唔好辜負手足嘅努力

推呀

黃店已成最後防線

比五毛黑警睇下

尋日經過光榮唔覺眼你哋啲文宣

有時間可以再去睇下